頭先搭𨋢聽左個笑話

話說有一個十歲左右嘅𡃁妹同佢老母老豆之類既人
𡃁妹：
佢老母：
我：

𡃁妹：我想去韓國讀書，韓國d明星好靚
我：
佢老母：緊係靚啦，人地整容架
我：
但係整容都係咁樣衰喎
𡃁妹：緊係唔係啦，子瑜都冇整容架，佢16歲就出道架
我：
佢台灣人黎架喎

然後我就出左𨋢喇

btw，利申：聽右埋

你up乜春阿

我睇左個笑話 講比樓豬你聽

你

樓豬

好撚好笑 哈哈哈哈

你睇宜家啲靚妹幾on9

首先唔批評你篇野
其實個利伸做乜鳩？

d 有咩用

多賢純過鄭家純

我 樓主
真係好好笑